星期日 係一個信有神既地方

一個唔信神既人
突然間想求神憐憫

我都係係一個信有神既地方，但我想信既時間，理智話我知，神係假既